（live)大阪隨意飲食記錄

落機第一樣食既就係便利店飯糰

Lawson ¥168